"單身狗"係唔係支那用詞

一年前呢個用詞都好多支那人用 竟然香港人都跟貼呢個潮流 咩心態

自己睇, [慎入簡體字]

呢篇文我都睇過 "單身狗"的確係支那傳入黎 真係唔明有一班連登仔口講反支那 但講就講支那語

其實係連登唔多覺有人用單身狗

search下都幾多嫁